[有圖]oh! thx god u are. 點解？

咩英文黎

, !
標點符號都唔撚識用

多謝你係神
所以唔記得沖涼

港女英文